和理非 P 牌一問: 咩叫核爆都唔割??

作為和理非，好少響前線的(上有高堂下有妻兒)，我想像唔到衝衝子響前線遇到幾多危機。
我更加唔會叫人衝，俾速龍打果個唔係我，俾人拉左去新屋嶺虐待果個唔係我，俾人叫除晒衫俾警犬昅果個唔係我。
我只係知道，如果仲對得住班兄弟，就只有一樣野，叫核爆都唔割。
你地去到前線，真係唔使仲諗住咩文宣乜七七，外國風點點點。俾人打，冇人會照你地，差佬黎到一係拉你一係打你同拉你。所以，你地要照顧好自己。
俾人打，唔好唔還拖。
最後一句：咩叫核爆都唔割??
就算你地錯手搞到籃絲黑警黑社會愛國乜差斷手斷腳就算冇命都好，
我都唔會割

[size=6]永遠支持抗爭[size=6]
[size=6]五大訴求缺一不可[size=6]
[size=6]光復香港時代革命[size=6]